今晚出咗去嘅人算唔算買咗個教訓

喺依個咁多fake news嘅世代竟然有人唔fact check 就出街
遲下依班人俾班鬼老點又跟住做咪仆街

唔係有心人會俾你地呃到？

有心還有心 都要睇清楚咩事先得㗎

其實點fact check 個個講撚到真一真咁

仲要咁樣玩以為可以玩到班狗
一定睇一睇cam都知咩料啦

fb/ig/tg/apple/立場

極有可能係班狗玩野
都有可能係自己人戇撚鳩

咁唔通次次都要等記者去到我地先出？
佢地講到咁急 相信有心既巴打會盡最短既時間衝出黎